[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2098)

、

搶完唔撚開

慢到

On9等勁耐

slow

屌佢1001唔開

條戇鳩搶完唔開

釜山
升級啦喂

利雲屌你入未啊

1001食屎架

條友扑得

秋哥

1-1 完死幾多人
起碼我跳先

屌你老味真係回到咁都開到？

原來係我。。。唔好意思吖巴打

繼續冰角

封盤

cup

1-2

賤種利

盧高

頂住1:1

平手盤點解要跳

等到訓撚著左

屌 cup埋 去驗腦

放心啦 1-2

boom

1:2 好波

gelll

走盤 大家開心

1:2

驗腦未

又豬

好撚黑...

首爾

1:2 大波波收錢

買主驗腦啦

goal

釜山追和 走盤 ok?

全力屌角！
今日要搵埋餐晚飯

終於可以講 買釜山係咪懶獨特

fs針3雞先

連登大船

首爾oppa全面進場 大力gel

釜山

大船

要gel喇

你老母利雲特

屌你老母點解我要串利雲狗上盤

反手gel個班衝出來gel la

5c

先收半和

GOALLL

岩呀 有人話好想輸錢

戰神卡今場發輝唔到效用

ching幾準

韓假主客劇本 好波呀屌你老母

利雲

你老母 釜山

大波波GEL頭收錢,話撚知之後

韓職點可以無漢城

韓仔好波 高水大波波

吊

主針ed

客

屌開個雙數啦

成班反手gel到紅埋反cup啦

買釜山仲有冇錢驗腦

韓假劇本 2：2

利盲人足球?

半主未

假波呀我屌你老母臭

算啦 放棄

唔知邊個要驗

又想操控賽果？

反手功不可沒

客隊開始抽筋有疲態 2-2 3-2

係就快啦
以後唔買韓假

大船坐撚死左

買左客都咁話 首爾咁既死款都贏到 冇天理

首爾1:3 一世球迷了

未見過大船會贏

我係買唔切首爾...

角大衝啊

輸在紅左件傻仔

無lala 刷角， 屌你個西呀

盧高Goal未呀！！

釜山追一粒

真係 高水大波

派？

有無人知雲加越南果場買咩

唔紅撚贏到咩
屌都ON99真係買呢場邊邊都要驗腦
鳩黎既

盧高gel得

見到起勢咁gel都知輸9緊

利雲入未？

屌 6c

仆街角細針

屌你老母利雲柒盲人足球點開上盤呀

冰封

角細吖你老母

角球衝啊

買韓假已經要一齊去驗

依場明顯韓國政府落左order唔比首都降班

6c

YES,我見佢封盤就知會有波入,真係有波入

2:2 / 1:3 plz

釜山偶像 入多一球 做你偶像

1001唔開post dllm!

輸埋

半6全6好無

和波 主晉級？

垃撚圾

咪係，利雲狗快啲食屎

咪扮大sir la 呢到賽前好多同路

屌角細針

自己都唔知自己1001左

我都有

利雲柒柒夠未

咁撚多角既

利雲主埸對廢隊

斧山追和扮斧山叫

Dllm利雲特全格派2個100

頂住半6

thx

收啦

咁你又搶？
1001乜鬼

已取消關註

Lm

可以收返 垃圾到仆街

紅左個條撚樣冚家剷

盧高角呀！

釜山絕殺未

又要刷角又要妹
dllm

Lm先

紅咗件

首爾俾多粒啦， 輸死啦

好彩冇買偶像

要去北韓

半6全6好啦

首爾號

越南仔又好似幾勁

街蛇唔好心灰,人生仲有希望

係

1:0 個陣唔講？

你試下輸5萬

街蛇買左咩？

利雲柒班撚樣突然間死哂就好

釜山上啦屌 利雲都係呀

好掛住佢咩你

韓假一切都係劇本

盧高入波啦

釜山 最後機會 絕殺未
入多球下場更好打

利雲狗再刷降班啦

屌你老母條撚樣半腳飛咩撚野腳呀屌
好撚型呀
老母比狗屌啦

好彩要左半主 唔係全主

釜山紅牌仔斷腳死啦

連登仔嚟講，5萬都係一個月人工渣

波po成日都係咁㗎

求走盤

盧山入未呀

釜山偶像仲守乜尻， 快d 失多粒

西甲大波jump

咁又係 5萬輸都冇咩感覺

利雲細波 入多一皮

盧高入未

1:3

買左咩

玩撚完，人身都完

No goal勁過垃圾利雲啦屌

1:3似喎

盃當甲賭

1-3 唉

1:3 驗腦啦

一世球迷

買利雲狗真係要驗腦

Done !!

入球雙goalllllll

邊撚個話主盤無得輸既
行出黎驗腦先啦

手足買好大？

唔怪得首爾受讓

驗腦

半場和

韓妹對波大撚到

半和客盤雙數

臭西首爾唔打多個都唔識贏波
手持客盤客fg

又犯規

屌你老母釜山全隊跛腳啦

有頭威冇尾陣
狗改不了吃屎

呢兩日入無渠頭輸好多

排隊去驗腦先 連輸2場

笑左
1-3

仲假過澳假

咁都開到 守到完場

咁快gel

漢城沉沒了剩低首爾

派

聽日會買十兆尼斯盤

支持

客勝cashed

首爾水泥Gel

推左咁多口 幾時派我

RedBlue 巴打有無錢驗腦

今晚買咗4x5 盧高唔贏聽日就去驗腦

摩狗

韓假 棄game

同連登大船同船真係要驗腦

次回合首爾主場就開個半一出黎撚你地

雲加係無敵既

驗啦傻鳩

好彩正係買偶像第一隊入球

然後和波 主晉
劇本

買大細波保平安

有冇人知補幾耐？

無錢咪你私人鑿佢個腦驗驗

針

雲加下場買咩大佬 幫手追數

首爾場波馬會又4個鐘後先派？

驗緊啦

次回合唔買啦

係買細波 保大富大貴

發覺馬會高水個邊個盤一定開到

Fs一入翻黎就針

利雲1.5s

屌你 連登啲大船全部沉既

盧高應該唔會收到全格 利雲有一球 好似係

平手買高水

抖抖先 去驗腦

一齊

Btw快啲完場好冇
等收錢呀屌

幾$$$？

聖誕禮物

連登釜山大船
香土首爾大船

求雲加水 想買

Kai卡都有人扮

爽？

有無巴打一齊驗腦,順便互相安慰下

細波係講利雲果場

香討大勝

下場要撚梗對家

韓職 起碼3個鐘先有錢

弱智？

Skip 啦

原來0-0

利雲0:0完係咪都出線

首爾易到

其他場冇一個啱買

ys

韓國真係假撚到仆街 屌你老母

韓假 主客

利雲打皇炒3粒

1:3首爾！完！

你改名啦屌 好撚煩

點知呀

盧高晉級 買唔買得過

韓職3粒鐘後收錢今日可以收工了
唔洗買凌晨波

堅 直接扑7佢

Agger 洗乜9

屌你煩夠未呀

明亮

利 11.5s

越 8.5s

韓狗果場幾時有錢派

屌 上次差d跟左佢fg
差d要驗腦

明亮上星期六日旺撚到傻，對左一場輸畀佢就跟左佢買

有無人利雲11.5s

屌完首爾到利雲特，快撚啲開大

無撚分別，要入咩比賽都入得。唔入友誼賽都可以0:0

釜山好波 下年k2見

佢唔落返-42000點買對家

兩睇啦，始終當兩回事咁賭

屌 連燈大船鐵達尼

戒賭大使同大家打機

真 要贏既鳩買都贏

入完一球就係度gel
正仆街

唔明點解你事前有講都咁多負皮

下場買咩

1.5 1.73 1.98
1.5/2 1.98 1.73

All in越南

下次見到咁大隻船都係skip

11.5b 有兩大注

至少我無

都係嘅

Sor law

一齊驗

其實我無mon到你買乜

kai 卡買左乜？

靜la U

首爾反cup

關你鬼事

有無人有雲加group 有無水出

想知姐

快手0:1先

利雲特開個讓和黎好嗎

連登0:1香討

半6全

雲加韓k又賴呢樣個樣
次次見佢針都好好笑

想睇佢出水 好準

利雲ng係咪送錢？

出飛都未必真係自己架啦

利雲攻到咁都可以一球都入唔到
痴撚線

b gor

咁姐係即將入
主ng好吸引

50000000一注

Sor law，一陣入，ok？

主ng1.48 比狗買咩

利雲1.5b

重點唔係佢買唔買
而係佢燈唔燈呀細路
你估連輸十一場易呀？你試下囉

嘉欣bb

收爺啦

明燈 一燈大師 南帝

1.5s 2.5s 收晒

得罪你？

系

0:0似派錢多

同我講做乜

又係你gel頭 神級gel

我屌你

又黎 屌你老母利雲柒 上盤你老母

Why

有腳就入波啦
悶撚到

盧fg

買左下盤

唔好意思按錯
我blk左條友又有人reply
所以就。。。

有作客入球 等出線仲讓球半點買上盤

最多咪1:0，驚東咩

狗公不下爆角

1:0支持 唔好入多

角細力頂

問下大家意見咋
唔洗驚
Ps:冇度波

No goal la on999

2比0未 利雲特

利雲特真係盲人足球

雲加

我媽咪印尼人 對東南亞國家足球有少少認識

盧高整粒先

初盤讓幾多？

求雲加心水

臨尾應該利入一球完場

1/1.5 2.08

佢老豆搞印傭？

屌，推咗一半身家落利雲上盤+大波

嘉欣bb 雲加買咩

mama有冇水

買咗Lugo柒頭

-1/-1,5

未出

出左la

上呀盧高 嗌到氣咳喇

等你好消息

有定無？

Tg 狗日日輸點搞呀
你地大佬kai蛇上水救世人字

7c

利雲冇心贏 ？

和都出線

咪刷c

你係tg狗牙比膠我

唔怪得啦

叫佢返印尼食蕉啦呸:369:

北封角球

2.5大波
上盤
是但開一個啦

半場買咗Lugo next team to score
好似有啲傻仔

冰

tg好多人都有la

盧高啦

3比0 兩個開哂

直播報8角？

西盃開亞洲盤 擺明引水魚

驚乜

咁多入波機會都入唔到波

所以？ 你都係tg狗？又想咬我大佬kai蛇？

一球收利雲工

盧高>蝗

我同kai和平的

支持喎

入一球走盤算啦屌

有無人支持越南仔？

利雲出曬後備應該 利申無睇

我盧上呀

冰撚住

買左賓賓first goal

利雲1.5s 頭5個1個100

me

lm

結局 利雲特1:0

上年破巴塞金身 面罩佬

利雲俾我輸半都心足了

唔信

支持了

我

佢下場買咩？

屌8c

888888888

佢下場買咩 燈一燈佢

踢個西盃刷乜撚野

結局 盧高1.0

角細星

見到連登咁多人話冰角 買左角細真係死撚得

屌， 角細jumped, 垃圾客隊

9c=.=
一入角細就爆

屌，9c

驚？

9

就係見到好多人講
無買到角大買左主盤

利雲請快點入一粒先

-1c

聽日摩納哥又讓人

咁多球都未入

9c -2

見到細波成兩倍都有諗過， 結果入左角細， 屌那星， 以為利雲控制住大局客隊刷唔到

停c

會唔會一比一博加時？

亨利落場踢？

角細針

你話最多11丫嗎 睇下點

830買咩

10.5s未驚過

9c

屌你老母閪垃圾客隊

今日不賭便贏

刷嘜撚 好地地半6全10咪算

OK Gchi

=.=10c

12.5s得1.7點買a

我都未驚過

因為針硬

咪撚玩 睇連登大船係角細都知爆硬

角球係得9個，再冇了

10c -1

10c

10.5b手足收錢啦 仲有成25分鐘踢點會一隻都無

十分鐘4c, 你老味

勁耐無見

北漏洞奶讓咁深

利雲75分入1比0 之後補時開全格

ky 買唔買西杯角？

10角

入未呀 好撚悶呀

姫c呢

入哂谷

10.5b 收錢

連登大船既威力真係唔講得笑

知你想燈啦

今朝同左姫c講la

ky上個post話最多11c 大家有得jer就好jer

玩小圈子

佢次次買角細

下場又角細大船？

11c 11.5s gg屌你老母又輸多注

已經11啦

11

10.5b cashed

11c

11 ky 糕

盧高入未呀

快刷c 補返注就不敗

利雲特ng？

屌你老母買細10分鐘爆左

最後200買埋賓賓盤 輸埋休息幾日再玩

屌

果陣波po好feel好多

利雲特

屌老母，無端端刷4角

原來係你

盧世紀單刀 炒左

nice，
由弱智jer la

話最多11c 變左13.5s 廢物

就快生日 又開始諗
發現dse完左就開始賭 都4年了
Total 輸左500k左右 差財仔200k
冇積蓄
失去左個3年既女朋友
Hd上唔返degree
出糧寧願拎去賭都唔食下好野
一年冇買過新衫
糧頭變糧尾就食少餐 等夜晚先食
屋企人以為我好乖唔賭錢
但已經負資產左

又大一歲 我又會變成點

見到菲律賓晉級有9.7倍
贏0:1 就晉到級
忍唔住入左
係咪要驗腦

有13.5 高水買返大追數

西盃唔追角了，追撚死人

認同

戒賭啦

俾d信心

首回合1:2 wor

有無人解釋下 咁都仲可以係0:0？

手足加油，唔好諗追數，慢慢清返啲債，明天會更好

no goal仲有兩倍幾 派錢派到

跟棋妹一早翻左身 1萬上十幾萬

佢未訓醒

應該要

屌
真係要驗腦

姫c 又中
首爾x10.5

無啦啦4連c

中左派你100

11.5s爆左就算 唔追了

雲加又同路

幾似我個fd
由中學借老豆account 賭 賭左大概5年
一出糧就allin 3日無哂又行路番工 番工又唔食飯咁

13.5b應該等死

幾時有料

大莊比料

雲加買咩

留錢玩越南

菲

利雲特 刷角唔撚入波屌你老母

你搞下gap？

咪臭系 on9

輸到傻撚左

嘉欣bb雲加買賓仔？

首爾仲未派錢

賓仔

人應該要控制賭博慾望 而唔係被控制 如果你係被控制 咁只可以講你太weak

無12點都唔洗諗啦

真係？

依家無咩事都唔想上黎吹水

越南角細又落飛

快啦利雲特 入一球輸半都好呀

跟左

佢話係

行路返工咁癲 咁我都有意識要留錢入八達通做交通費既

$50小注

賓

然後到利雲世紀飛機

轟左Vietnam 追數

skip算啦
一陣又中邪。

我地又準備攪炒了

兩隊做乜9

穩了

出賓仔，唔知佢有無買

6碼炒飛機

利華咁都可以唔入？

差不多了

安全 安全

信念

屌你老母利雲 球球對撚住個龍都入唔到 係咪on9

一個世紀單刀 一個世紀飛機

。。。
越南兩粒作客

補無入球

1.5s練心又過一關

啱啱已經攪炒左idol

carry god，to be brave

下下以為入都咁玩法

佢3張八達通 張張都負

呢下又勁

個個賓

爽

Vietnam

係要驗腦

Okla

利雲特唔贏輸埋佢啦

越南半主

咁都唔入 玩完

見到越南細角高水就買啦

比料你輸錢

賓贏2-0

All in左雲加對家 越南

咪0:0是但都入1球啦

個個Vietnam wor

提提你，明亮 8.5s

仲有無大船坐下

Ky eq高

半主

燈好多賓
asw 雲加

驗腦啦 1:0晉級都嗡得出

班tg老屎忽賓 燈王又賓

跟實你ok?

佢輸佢事la

知啦
唔好再推

1-0

盧高 fg?

咪話買左賓攪炒

Crushed

其實係唔係反緊手

爆左

利雲ggggoooaaalllll

刷咁多角先入， 我屌你

和主

利1：0

1:0頂住呀

Goalll 利雲俾多球

Gg

未買..見佢封盤.以為客

又殺晒連登仔啲無柒頭

條友係堅既
早啲跟佢就真係上車不是夢

中左派自己500

一陣2:0就好笑

一買就入波 大波cashed

11.5b

..

返緊屋企了，希望有d靚位買

盧高Fg Crushed

放心 真飛難中

2:0 ok?

越111111111

下盤 頂住

準備20

快手再入多兩球

越南一開波8.5 高水原來派錢

咁撚樣求你先入到一球
入多球啦屌你老母
把握好少少456左啦仆街

3.24
你中場買ga

咁高水都唔2x3

利雲特1球好喇 比下面人

levante 整多粒得唔得

奇蹟比多兩角好無

越22222222

利雲再入一晚球迷

上場半2全2比佢撚到癲

淨係殺盤屌你老母臭閪

無面比

2c

利12c，thx 明亮

屌咩 一買no goal就入波 係唔係玩9me

負1c 快手俾多角

而家個no goal倒水咁跌

買左咩ma

兩場角大船

佢成日中一輸一

coke 入波

入多球啦 比我派錢

我知,本身佢呢個post已經10中9,
之後開新post但唔旺佢,後尾去返舊post出心水一直中到而家
夠膽推真係上車不是夢,連勝十幾場

買多次角大咪復仇law，simple thinking

盧高追和啦

13.5 抵玩， 補時有1c, 依家7 min 刷1c 就夠

今場無買角大

Vietnam barcode式

Link?

比人屌緊牙

賽前準過live

咁佢0830買咩

通常連登仔想利雲入多粒 盧高就追和

你下盤？

你又買咩

頂住1:0 就收4注

利雲2:0

越南

1.5s頂住唔該

認同？

要留名了

做咩要話你知

仆街利雲特補左冇入球就入波

盧高放晒水都唔識入

再補啦

10.5s, 11.5s 冇補飛，輸撚哂冇交嗌

盧高仲有半格收 開心

2:0

奇蹟比多兩角啦客隊

我都無jer你，不過你完場先講一陣又被人jer ga la，你私底下話我知，ok？

利雲特特登唔入？

補時就會冇哂

你賽前唔係買角大咩

呢d 垃圾波真係唔買角細了， 都冇中場逼搶， d 波一去就對面禁區

12c完

呢幾分鐘過得咁撚慢

agger

比多c啦屌

如果no goal 有goal死得人多

心臟又強左

通常up完就有波入

快啦利雲特

一入就斷埋場首爾

追和啦

乜都無講可以jer咩

Vietnam 射爆賓仔

利入左波就無角了

利雲利雲

利雲全格一定得

13c

補時幾多

屌佢連角爆角細

咪頂住無7頭

補幾

13.5b 搞掂， 補時又有c

利雲好波 頂住輸半

補5

終於收返注

有危

頂住無7頭

利ng

補5 冇c 我食撚左個波佢

補注利雲ng穩陣 5倍

90+仲有得買，一定有伏

有你呢句13.5b cashed

Ok

唔洗食

不漏洞奶被禁屌 走盤都偷笑

寧願輸都想睇你食波

邊會開到13.5b

14c ky又cashed

14c

開左喇

補時有c 定律goalll

反手反到

岩

冇得睇食波

2－0

2;0 !!!!

Goalllll

開埋15發達

利雲goal

果然係劇本

屌你老母

爆角開上盤！

弱智先會跟ky

屌你老母又爆我

買讓和咁樣絕殺做乜9

利雲咁都全格到 服了

利雲特 利雲特

利雲 ng cAshed 大波cashed

13.5都有 走寶

爆角爆到

連贏10場後 連針4場

會唔會開埋2.5B？

客隊呢d 刷角傻仔抵俾人炒

So9sad

上盤！！！！

又買細補大？

有名你叫西盃

kayan bda gel

利雲都算廢放咁耐水先入

92分鍾仲有1.2倍俾你買無入球
幾撚鬼

客開角球但主入
客嘅守門員去咗禁區孤注一擲？

利-1 頂住
利ng cashed

13.5c 無聽星星話 早知入多注

嗌撚到喊

補唔返， 補得少少唔夠錢

讓和想死

咁撚賤既 已經係連續幾場臨完場爆9我啲s

同路

懶獨特

下盤狗在那？

可以派自己了

聽我買左10.5s 神早jump 撚左

多數係

而家講得 利雲特上盤

爆埋2.5s啦

我買和主
都諗住搣飛

聽講1:0會收到4注

thanks ky

講撚左

睇stat 賓賓零射門

終於同路一齊羊

補到勞高入為止

2018仲買盧高 你估真係no goal咩
驗腦啦

Goalllll 一陣抽

越南快入

ky真係好準

越南仔唔好刷c

佢出左咩

賓仔拿拿聲比人456 跟住返去洗衫煮飯啦

越南妹同賓妹刷角啦

1.5s 練心 玩死人

頂佢明明仲有得入第三球

做返家務咪算 學咩人踢波啫

屌你老母勞高 失多球把撚呀

好慘

利上盤又中 差一關

利雲下盤 輸
釜山上盤 輸

琴日天皇盃個2k 又射返落海 又要$300 重新上路

不漏洞拉入波未

d 波從來唔係中場， 一踢就係對面禁區， 冇角先奇， cls

快d走

jer果d咁勁，貼張飛黎睇下

釜山個場派左未

搵唔翻頭先 依到lm 頭10抽2派100

首爾射落利雲特咁都有得執返，真係差d喊出嚟

Lm!

ME

LM

今晚買咩

弱智，好似d蕃茄咁，一下就爆

亞洲隊刷下角好唔好

勞高求你

睇下越南仔中唔中先啦唔想入錢

下場先

完左啦

究竟要幾撚on9先會買no goal

月南入未

Vietnam 黎料

越南頂住半和

696求你

邊個要jer我 快撚啲

下盤手足表示補左飛唔洗輸晒

大wor

上半幾時完呀....頂住..上半和呀

我了

3串1過緊關

本身想買10.5s/9.5s，無買就冰

伊巴角大啦， 又係垃圾西盃

賓賓加油

比你中 派返個本比我

唔該曬你呀

賓佬頂半場夠，下半場腳軟開上盤

好彩你地gel頭

對閪杭

講到明練緊心 幾時有gel頭？

仆街 退盤快到

賓晉級要兩球?

13.5s

越仔唔入波就番去打仗死撚哂佢啦

唔洗驚 同岩岩利雲一樣

廢

濕鳩杯又呃錢

越南食屎啦呢舖 放左半份糧想追數

又過一關係？？
我會錯意？

賓仔返去洗衫拖地啦

買親細都補5分鐘 場場都補時絕殺
90個陣已經有曬心理準備爆細波

買角細姐係玩尻自己， 岩岩場西杯， 前兩秒個波係主隊禁區俾人攻緊， 後兩秒個波已經係客隊禁區俾人攻緊。
不停loop, d 波係中場既時間都唔知有冇十分鐘

今場有機會00完

屌你見 咁耐垃圾利都唔入補左大注No Goal 3倍
細角11.5S又爆埋 仆街

全格派100比你囉

派我

jer得咁勁，貼張13.5角大飛黎睇la，我求下你

屌 冇c

幾大

買親細無事無幹都係5,6min 起跳嫁啦

唔想買今晚果兩場垃圾
等聽晚先有波賭好辛苦

叫我？

利雲特派得未

盤都200

我都補左400 no goal 3.2倍

貼未

越南入未

過一關咪過一關

搵我？

一齊羊

係咪叫我貼？

場場都係最尾入 上一場最後30秒都覺得會比人爆， 真係最後幾秒入 入完即完場

下盤巴

你個名

改買左上盤

首爾有冇可能派到玩下半場即場

好囉

賓賓刷角未

賓賓頂到完場

12點

賓仔半和又收蚊 今日好旺

開上盤好正路

越仔差啲

屌 冇c踢黎做乜春 場場大角呢場妹到

gg1:3

準備復出
呢排贏返啲

入波未

又唔貼，我想睇，求下你
就返到屋企驚Miss左

紅軍Vietnam

未

主客都夠膽買

你叫邊個貼先得嫁？

想買100條電腦飛 唔中就戒賭了 開始唔想賭 好嘥時間

祝中

gchi mark 6上樓了

過幾個星期又要去入錢 又無乜錢贏真係好嘥時間

又一個反手jer

利雲特2.5b jumped

Vietnam個場 好多靚女
嬴硬了Vietnam隊 望到起晒鋼

最後一球咁入
買左下盤既幫你唔到

屌 8:30大波針

成日見呢啲首回合狗
唔老母個怪得呀
話入你咪入你兩粒lor吹咩

型到

咁算啦秒秒

呢d 唔計得失球既波唔易玩

半主好嗎

快d 派彩俾我追角細

封乜

d弱智見唔中就jer，叫佢貼飛又唔貼
定係gun左唔中先jer ga

嘈交

發覺我買角大命中高過角細

可能RC

ok

真係on99
成撚日覺得首回合lead緊就留力
喂呀哥要跟劇本ga

冇事

買角大個心好似舒服啲

深信Vietnam2-0

入未呀屌